{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_080889",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6850351'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2016-06-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "새우요리매콤달콤 깐쇼새우 레시피 깐쇼새우소스"
    },
    "text": "エビ料理甘酸っぱい·レシピのアンガールズ·ソース\\n\n今日はお得に買ってきた冷凍エビでカンショエビを作りました。 辛くて甘いので、お酒のつまみにちょうどいいと思います。 , 調理時間:30分以内、材料:冷凍エビ、玉ねぎ、長ネギ、青陽唐辛子、レッド、イエロー、おろしにんにく、唐辛子油、料理酒、砂糖、オイスターソース、酢、唐辛子粉、レシピ:材料 冷凍エビ15匹玉ねぎ12個 大ねぎ1個 青陽唐辛子2個 レッドパプリカ12個 イエローパプリカ12個 調味料にんにく1スプーン 唐辛子油3スプーン 味酒2スプーン 砂糖2スプーン お酢2スプーン 唐辛子粉2スプーン まずエビを茹でてあげます。 鍋に水を入れて沸騰させ始めたら塩を1ティースプーン入れて煮込みます。 エビを入れて煮込みます 私は後でまた炒めるので沸騰したお湯で3分くらい茹でてあげました 茹でた海老は冷水できれいに洗い流した後、皮をむいて海老なども手入れを全部してくれました 玉ねぎ12個、長ネギ1個、青陽唐辛子2個、レッドパプリカ12個、イエローパプリカ12個を細かく刻んで準備します フライパンに火をつけずににんにく1スプーンと唐辛子油3スプーン、料理酒2スプーン、砂糖2スプーン、オイスターソース2スプーン、酢2スプーン、唐辛子粉2スプーンを入れて火をつけます。そして刻んでおいたタレを入れて炒めます 玉ねぎの息がある程度死んだら茹でておいたエビを入れます エビとタレがよく切れるように炒めたら完成です 簡単にお酒の肴に良い海老のチリソースです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このエビ料理の名前は何ですか？",
            "answer": "このエビ料理はアンガールズソースと呼ばれます。"
        },
        {
            "question": "エビを茹でるために何を使いますか？",
            "answer": "エビを茹でるために、お湯と塩を使用します。"
        },
        {
            "question": "エビを茹でる時間はどのくらいですか？",
            "answer": "エビを茹でる時間は約3分です。"
        },
        {
            "question": "エビを茹でた後、どのように手入れをしますか？",
            "answer": "エビを茹でた後は、冷水できれいに洗い流して、皮をむきます。"
        },
        {
            "question": "このエビ料理の辛さと甘さはどのようなバランスですか？",
            "answer": "このエビ料理は辛くて甘いバランスがあります。"
        },
        {
            "question": "その他の具材は何ですか？",
            "answer": "その他の具材には玉ねぎ、長ネギ、青陽唐辛子、レッドパプリカ、イエローパプリカが含まれます。"
        },
        {
            "question": "このエビ料理に使用される調味料は何ですか？",
            "answer": "このエビ料理にはにんにく、唐辛子油、料理酒、砂糖、オイスターソース、酢、唐辛子粉が使用されます。"
        },
        {
            "question": "エビを炒める前に何を準備しますか？",
            "answer": "エビを炒める前に、玉ねぎ、長ネギ、青陽唐辛子、レッドパプリカ、イエローパプリカを細かく刻みます。"
        },
        {
            "question": "エビとタレを炒める際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "エビとタレを炒める際には、エビとタレがよく混ざるように注意して炒めます。"
        },
        {
            "question": "このエビ料理はどのような場面におすすめですか？",
            "answer": "このエビ料理はお酒のつまみとしておすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 371
    }
}